長沙灣有冇黃色外賣圈？

？

好似未有

等緊
翻工想叫外賣

黃色外賣圈